有冇fg仲未搵到工

好想死

好地地一個人生咁就完左

人生已完但生命未完

岩呀！ 唔死都一生潺！完左架啦！完左架啦！好地地一個一生咁就完左係份工度

成世流流長慢慢搵啦 驚閪咩

未...

加油。唔好急啦

再推介多次HA俾各位待業人士

Executive Assistant II ($17888)
Executive Assistant IIIA ($14031)

可以睇下醫管局討論Post#1了解多啲HA文職，或者過嚟傾下

醫管局 暨政府 廢青討論區 25

我都搵緊日資黎做

搵咩工，返咩工，出到黎職業唔係兒子果類最多都係打份牛工，工時仲長過條人命，仲未計埋比人插到上天下海果啲次數。
俾你搵幾多有幾專業，冇人冇脈升職唔到你，喺香港地到最後都要自僱，執紙皮，汽水罐為生。
宜家叫做後生仲讀緊書／就畢業，俾個機會自己，好排定隊拎白卡，傷殘，老綜，排到咁就真係一畢業就過退休生活，到時追幾多個夢，追咩風都可以。

我阿點算好

今日又繼續send cv⋯⋯⋯
Send到抑鬱
有一份工 長短就 （12k,地方勁格攝,要求5科合格）請左
本身諗住做住先，但都係接受唔到，星期一打去reject算了⋯

入職5皮係好基本 連登標準

開始懷疑自己點解要花四年讀書？
但係一個學位好似好基本係呢個時代⋯
連學位都冇又唔知點搵白領工⋯

搵唔到工，做乜都冇曬心情⋯

覺得自己學歷似乎係自己既負資產

呢一刻所有野似乎係一早可預見既結果,
但到呢一刻仍然感到抑鬱

我知我冇資格上連登

點解係都要搵白領

我

地盤，侍應，保安？

返工返到好厭世 日日比人捽數 想做返廢青

冇目標冇夢想
仲要讀乞食科
可以搵咩工？

Same

Send左好多份得2份有回音，2份都凶多吉少

日日反工OT到傻

人工又低到仆街，做到死狗咁

仲放緊假 咁撚心急做咩9?

下,乜仲有人打算系個垃圾港到建立事業ar?

搵到工同我講
等我參考下

係歐洲grad trip緊
未搵

it 20k 係咪咁難
明明我都唔算差

有無諗過做邊行先

返5.5日 15k
要唔要好好矛盾

h_bc bt？

5.5日 得13k咋

5日就要 5.5日不了

你又知你唔算差

大把錢洗我唔駛反港共啦

我18Grad
見13份工先有一個offer

同你差唔多不過19 grad
上年年尾12月見工見到今年3月，十份左右

未搵到+1

試下頂住做Teller先再搵其他銀行工
在香港返工工時很長，平均都55hrs/week
補習社工太窄，無前途

成班垃圾我垃圾ou grad in左幾分已經有16k offer

威威la，知你勁

無錯 加油

使撚咁急搵工 當年我畢業之後半年先開始搵工咪又係搵到
成世人流流長 真係唔使急
寧願無工都唔好做閪工
利申:乞食科

何不食肉糜
有錢有樓，駛撚係香港抗議叫春

有錢就唔使憂姐

好多工上年年尾開始都已經報得

做雞啦

fg 都已經揾到工？

定一路做一路準備考aco?

依個post長期有條友係咁窒未搵到工既巴絲
人地幾時搵 搵成點關你撚事咩 係咁judge人未搵到工

車長，有16k
唔使車牌

唔止呢個post 全部fg搵唔到工既post都見到佢架
失業好大壓力個post都會見到添架
好鍾意踩人黎為自己建立自信
佢咁撚叻都唔知長期喺呢啲po到做乜

地鐵車長？

唔好似721嗰個西鐵女車長就好

mtr都唔係咁易入，做過兩個dept.
tiu好西 （輕鐵查票）

我覺得mtr，養老工嚟

一喺做兩三年考政府，如果唔係都冇理由入去，升職唔洗諗，除非您識人

同樓主一樣
搵entry post都要經驗我都唔明做乜

已經係一畢業入去 當時人工 11500
做左一個月。 on shift 接近24hrs.
重點係人事好麻煩

醫管局三A級行政助理招聘日

連同2019/20年度公務員薪酬調整（追溯期至1.4.2019），三A級行政助理 (EA IIIA) 起薪為$14,031。

港島西醫院聯網
8月15日（四）下午
瑪麗醫院行政大樓2樓

九龍中醫院聯網
8月8日（四）上午
伊利沙伯醫院S座104室

唉屌 啱先比人reject

sd左十份 先有兩份見 有一份話請 但要lock電話 有一份in 律師樓receptionist 點知被兩個律師老闆串fresh grad 又笑人 明明自己人話Fred grad 都welcome

唔好，會好辛苦

真，香港工時好長好得人驚

去下面小器的方丈度問下意見
佢會幫手睇cv

搵左幾個月，in左起碼廿幾份工
剩係space都in左4-5次，ha都in左3次
頹到接左遵理intern offer當暑期工咁番住先（得11k）
今日終於收到ha叫我去body check

保安 18k

絲打fg ？

係啊

介唔介意講下你讀咩 同埋ha咩post呀

19fg
3月in第一份 試玩心態
點知請咗
13.5k 加埋OT bonus 應該有16-17k
5日 7.5h/day
返工無乜野做 文職
不過前景唔差

有無興趣做bank, 可以加我tg

咩工 仲請唔請人

Office admin 做埋account&hr

咁多fg 8月就搵到工？

做左個月quit左

8月先搵到已經係最少數個班人啦

5月考完final 已經返緊工

我都係6月開始返工
本身我就返咗一年intern
早啲搵錢仲開心

你個陣點搵銀行agent？
我係三大文科fg
back office都唔介意做呀

有個group有班FG聚腳，我見都有d job openings會係入面share，各絲打/巴打睇下岩唔岩用🙇🏻‍♂️

唔洗坐counter咁好

師兄自己有無諗住做sales，不過考返牌會好d

Sales都有搵到and搵唔到😂
但搵到的，真係做sales 3年等於文職做5年的收入..

香港地 唔做專業同跑數工
90%食屎

無錯呀，文員的人工唔食唔飲都唔知做幾多年儲幾多年先買到個厠所

文員的確唔值錢呀麻

Yes yes

其實之前都係咁
2009年 經濟最差個陣
我搵PT做
見到文員 $4000人工
要求 十行全能

之後再望 跟車 $5000人工
福利一樣

做文員既 要好好念下前景 學門手藝仲好

普通文員工作性質同要求都係好低，市場上大多年可以取替
但藍領工人就長期缺乏人手
講真地盤工人咁撚辛苦拎20-30k根本只係fair pay

太多人*

地盤（落手做個班）係要開足三十日工
手停口停
如果新入行 $800日
$24000人工 開足三十日
頂唔頂得順先
做裝修好D
學識曬 可以開鋪 自己接野做

開足三十日又誇咗啲
紅日唔係個個地盤都仲開黎做

返六日 都死啦
香港最卜街係藍領要返六日

無辦法，現實環境逼人
人手短缺同顧主度縮係最大問題，而香港政府冷眼旁觀
若果有勞工法限制所有工種最多每周5天工作，所有藍領行業就會請多啲人手輪更制去覆蓋週末工作日，1-5/2-6/3-7咁樣去平均分配

咁咪會多人去做

香港政府同顧主都係以短視守財為傲

不如入番舊POST傾

大學FG可以考慮報HA嘅Executive Assistant II，連同2019/20年度公務員薪酬調整，起薪為$17,888（追溯期至1.4.2019）

可以入嚟HA討論區了解多啲

醫管局 暨政府 廢青討論區 27

依排個市好差，好擔心搵唔到工

八月都仲剩少少program開

Body check完等簽約又係另一種煎熬
驚唔pass

基本上唔會，佢都講到明出左report就會盡快比offer

要in成8-10份先有offer 個市差成咁
今個月頭先開始搵 暫時in左2份
見到d fg一車車咁同我in同一份

bank 你呢
依加市差又多人搵工 請都唔輪到自己
一係就真係好低人工

你係日日sd cv？
開頭好勤力搵 依加搵到頹左

我年頭in到依家就過試用期都有10份
都係得兩個offer畀到expected salary我

有無人做過or見過消委會？

巴打最近咩狀況

搵到啦 返左2個月 準備下星期辭
份工啲同事閪到仆街 日日ot變朝8晚8
仲成日恰我話第一個月ot無錢...

廁所都係去得一次 隻手無停過 返得好唔開心 晚晚訓唔好 勁大壓力

你呢 搵到未